[一人一post] 今日7pm人權法做勢大會@中環遮打花園

香港人，反抗!
香港人，俾世界睇下你決心有幾大!
香港人，再一次做國際焦點!

尤其有美國議員山長水遠黎到香港
你冇理由咁近都唔黎

迫爆遮打! 今晚見!

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用

Push

屌，推返上去啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幫手推啦屌

中環開始多人

推
咁少post都有

光復香港！！

推去國際！FreeHongKong 手勢

721 811 831 新屋嶺 10.1